死就唔會死，口腫面腫，斷手斷腳好喇

識做啦

爆肝爆腎都ok

狗係應該做絕育手術

幾時殉職?

男人條腰好緊要